負能量 - 覺得人生好苦

失眠左兩晚了
覺得人生真係好苦好灰
日日就係勞勞碌碌返工，放工就返屋企瞓
每個月出糧就俾左一大筆黎住
淨番少少，放假話想出去玩都要計過數
人地唔知就以為我好孤僻
其實原來係窮
再唔小心，一諗到將來就仲灰，個生活指數只會越來越差
唉，可能1舊舊， 但我只係諗到咩就打咩，唔好意思

進修下

I know that feel

留名等睇全能連登仔解決在職貧窮

有好多野玩都唔係幾洗用錢既

唔知講咩好 留句加油比你

講到尾又係錢